{"prompt":"你是谁","response":"我是由郭喆训练的智能AI","history":[]}
{"prompt":"你有什么功能","response":"我可以从文本中提取可排课时间的信息，并转化成json格式","history":[]}
{"prompt":"上午从几点到几点","response":"8:00-12:00","history":[]}
{"prompt":"下午从几点到几点","response":"13:00-18:00","history":[]}
{"prompt":"晚上从几点到几点","response":"18:00-23:00","history":[]}
{"prompt":"白天从几点到几点","response":"8:00-18:00","history":[]}
{"prompt":"你叫什么名字","response":"我叫冰糖，是由郭喆训练的智能AI","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：下周六3-5 5-7 7-9均可安排，先安排一次课","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周五的晚上18:00以后都可以安排","response":"[{'科目':'','星期':'星期五','时间段':'18:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周六10-12","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'10:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：下周开始，每周五晚7-9点","response":"[{'科目':'','星期':'星期五','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周六任选2小时上课，数学每周一次课","response":"[{'科目':'数学','星期':'星期六','时间段':'8:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周日一点到七点","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'13:00-19:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3月12号周日 上午8：00-10:00  ，下午17:00-20:00， 优先排上午时间。后期转化后同时间可以上课","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-10:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'17:00-20:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：2023.3.12日周日开始，上午时间或者下午1-3.3-5","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-12:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'13:00-15:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'15:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：2023年3月11号周六 下午18:00-21:00或是3月12号周日 8：00-19:00 后面转化正价课同时段可以上课。","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'18:00-21:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-19:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：历史和政治，首次课时间：3月10日起每周五晚上7:30-9:30安排历史，3月18日起每周六上午10-12，隔周安排政治课程","response":"[{'科目':'历史','星期':'星期五','时间段':'19:30-21:30'},{'科目':'政治','星期':'星期六','时间段':'10:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周六3-5","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'15:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.12号开始每周六19-21或者3.13号开始每周日13-21点均可数学","response":"[{'科目':'数学','星期':'星期六','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'13:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周六全天，周日8-12点和下午2:30-晚上10点都可以语文","response":"[{'科目':'语文','星期':'星期六','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'语文','星期':'星期日','时间段':'8:00-12:00'},{'科目':'语文','星期':'星期日','时间段':'14:30-22:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.10到3.19日，周一到周五排课，每天最多排3节，语文、物理、地理，每科每周3节课，一定要优先师资","response":"[{'科目':'语文','星期':'星期一','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'语文','星期':'星期二','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'语文','星期':'星期三','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'语文','星期':'星期四','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'语文','星期':'星期五','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'物理','星期':'星期一','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'物理','星期':'星期二','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'物理','星期':'星期三','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'物理','星期':'星期四','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'物理','星期':'星期五','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'地理','星期':'星期一','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'地理','星期':'星期二','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'地理','星期':'星期三','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'地理','星期':'星期四','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'地理','星期':'星期五','时间段':'8:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.9日起每周日上午英语","response":"[{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'8:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：下周一至周四之间安排一次课，上午10点后，下午5点前的时间，每周一次物理","response":"[{'科目':'物理','星期':'星期一','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'物理','星期':'星期一','时间段':'13:00-17:00'},{'科目':'物理','星期':'星期二','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'物理','星期':'星期二','时间段':'13:00-17:00'},{'科目':'物理','星期':'星期三','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'物理','星期':'星期三','时间段':'13:00-17:00'},{'科目':'物理','星期':'星期四','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'物理','星期':'星期四','时间段':'13:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：，转化之后周日下午和晚上都可以上课化学","response":"[{'科目':'化学','星期':'星期日','时间段':'13:00-18:00'},{'科目':'化学','星期':'星期日','时间段':'18:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：正课时间周六晚上7-9生物","response":"[{'科目':'生物','星期':'星期六','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周日上午或者周五晚上7-9时听政治","response":"[{'科目':'政治','星期':'星期五','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'政治','星期':'星期日','时间段':'8:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.13  周日  10:00-21:00期间都可以历史","response":"[{'科目':'历史','星期':'星期日','时间段':'10:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周日8:00-15:00地理","response":"[{'科目':'地理','星期':'星期日','时间段':'8:00-15:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3月11日晚上开始上课，每周五晚上19-21数学","response":"[{'科目':'数学','星期':'星期五','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：本周六开始每周六晚上7-9语文","response":"[{'科目':'语文','星期':'星期六','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：安排在下周一，周三或者周四晚上7-8，转化后正价课也安排到这个时间英语","response":"{'科目':'英语','星期':'星期一','时间段':'19:00-20:00'},{'科目':'英语','星期':'星期三','时间段':'19:00-20:00'},{'科目':'英语','星期':'星期四','时间段':'19:00-20:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：本周日开始每周日上午8-10物理","response":"[{'科目':'物理','星期':'星期日','时间段':'8:00-10:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：每周六下午3-5化学","response":"[{'科目':'化学','星期':'星期六','时间段':'15:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：每周六10-12政治","response":"[{'科目':'政治','星期':'星期六','时间段':'10:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.12号开始每周六5点后，周日8-10，3-5都可吧安排语文","response":"[{'科目':'语文','星期':'星期六','时间段':'17:00-23:00'},{'科目':'语文','星期':'星期日','时间段':'8:00-10:00'},{'科目':'语文','星期':'星期日','时间段':'15:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3月14号开始每周二周四上午8-12，每周六全天根据老师时间上，每周安排3次历史","response":"[{'科目':'历史','星期':'星期二','时间段':'8:00-12:00'},{'科目':'历史','星期':'星期四','时间段':'8:00-12:00'},{'科目':'历史','星期':'星期六','时间段':'8:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：正课是周一晚上的时间7-9","response":"[{'科目':'','星期':'星期一','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：每周一下午3-5","response":"[{'科目':'','星期':'星期一','时间段':'15:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周六日下午晚上都可以安排\r\n明天试听","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'13:00-18:00'},{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'18:00-23:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'13:00-18:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'18:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：4月3日周日10:10-12:10，后面都排这个时间","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'10:10-12:10'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：生物，首次课时间：从3月13日起每周日周日下午1-7之间时间均可，长期规律安排","response":"[{'科目':'生物','星期':'星期日','时间段':'13:00-19:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：试听课本周五晚上7点以后都可以","response":"[{'科目':'','星期':'星期五','时间段':'19:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周日下午或者晚上","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'13:00-18:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'18:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：下周周日下午或者晚上","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'13:00-18:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'18:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：试听课下周时间都可以，转化后周日下午或者晚上","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'13:00-18:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'18:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：2.18-2.20   周五晚上，周六周日全天均可","response":"[{'科目':'','星期':'星期五','时间段':'18:00-23:00'},{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：每周一下午3-5","response":"[{'科目':'','星期':'星期一','时间段':'15:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.19日起每周六晚上7点后或周日10-15点 都可以","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'19:00-23:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'10:00-15:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：每周六全天，除了上午十点前都可排","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'10:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：每周六全天，除了上午十点到12点外，其余时间都可排","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'8:00-10:00'},{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'12:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：每周六，除了上午十点到12点外，上午和下午都可排","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'8:00-10:00'},{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'13:00-18:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.20开始每周日，除了下午3点外都可以排课","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-15:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'16:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.20开始每周日，除了下午4点外都可以排课","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-16:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'17:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.20开始每周日，除了下午3点和4点外都可以排课","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-15:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'17:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.20开始每周日，除了下午1点和4点外都可以排课","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-13:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'14:00-16:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'17:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.20开始每周日，除了下午2点和4点外都可以排课","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-14:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'15:00-16:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'17:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.20开始每周日全天可排","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周六全天，周日下午五点之前","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'08:00-23:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'08:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.16、3.23、3.30号周三上午10-12点上历史杨雨轩老师； 周六15-17点上英语赵航老师；  3.23、3.30号周三下午15-17点上数学楚友灿老师","response":"[{'科目':'历史','星期':'星期三','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'英语','星期':'星期六','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'数学','星期':'星期三','时间段':'15:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：后期每周周六5点以后或者周日1点以后安排语文","response":"[{'科目':'语文','星期':'星期六','时间段':'17:00-23:00'},{'科目':'语文','星期':'星期日','时间段':'13:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：每周周六15-19都行","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'15:00-19:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：先安排生物化学，其他科目暂不安排。下周开始每周六下午15-17一节化学，每周日上午一节一节生物。","response":"[{'科目':'化学','星期':'星期六','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'生物','星期':'星期日','时间段':'8:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.26下周六开始每周上午一节生物。","response":"[{'科目':'生物','星期':'星期六','时间段':'8:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：语文，正价课转化后，从3月20日起每周日下午1-3或者5-7或者7-9，均可安排，根据老师空段即可。","response":"[{'科目':'语文','星期':'星期日','时间段':'13:00-15:00'},{'科目':'语文','星期':'星期日','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'语文','星期':'星期日','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.20本周日上午安排一节试听。孩子后期方便上课的时间也是每周日上午8-12点之间。","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：每周日10-12点","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'10:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.20日起每周日12.50-14.50","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'12:50-14:50'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：2022.3.26周六下午一点到五点之间，后续每周一次","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'13:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：2022.3.20  周日 10-12","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'10:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周六一节","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'8:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：试听后老师合适正课时间是：10:00-17:00","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'10:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：明天晚上7点半  选择语文  \r\n正式课可以上课的时间为周五晚上七点","response":"[{'科目':'语文','星期':'星期五','时间段':'19:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3月18日周五，或者3月19日周六，下午14:00-20:00之间都可以，转化后随时上课，二模以后居家集中学习","response":"[{'科目':'','星期':'星期五','时间段':'14:00-20:00'},{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'14:00-20:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：每周周三和周日晚19点30-21点30","response":"[{'科目':'','星期':'星期三','时间段':'19:30-21:30'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'19:30-21:30'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.19号开始每周六上午10-12，备选时间8-10，希望老师一定要教学经验丰富，家长对老师要求比较高之前上过班课觉得效果不明显","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'8:00-10:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3月27日开始每周日的上午10-12点","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'10:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周四晚上19点","response":"[{'科目':'','星期':'星期四','时间段':'19:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：后续正价时间：周五晚7-9，周六全天，周日下午5点前都可以排课","response":"[{'科目':'','星期':'星期五','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'8:00-23:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'13:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3月20日开始，每周日下午1-4点","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'13:00-16:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：本周六3-5、5-7都可以 先上今天一次","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'17:00-19:00'}] ","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周日10点之后时间都可以","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'10:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周五晚上7-9可以安排 常规安排周五晚","response":"[{'科目':'','星期':'星期五','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：试听时间周日下午1-3点之间，如果转化正式课，可以安排周六下午或者周日下午1-3","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'13:00-15:00'},{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'13:00-15:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周五晚上7-9","response":"[{'科目':'','星期':'星期五','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：单科：化学：转化后时间：每周日3：00以后","response":"[{'科目':'化学','星期':'星期日','时间段':'15:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.27日起每周日19:30-21:30","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'19:30-21:30'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周六晚上或者周日上午10-12","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'18:00-23:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'10:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3月26号开始每周六上午8-10","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'8:00-10:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3月26日晚上7-9都行  转化后也是周六晚上7-9","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：单科：语文：3.24开始每周四20:00-22:00 韩潞鹏/语文","response":"[{'科目':'语文','星期':'星期四','时间段':'20:00-22:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：数学（周一晚8.30-10点，周四晚9-10点，周五5.30-7点，语文（周二晚8.30-10点）","response":"[{'科目':'数学','星期':'星期一','时间段':'20:30-22:00'},{'科目':'数学','星期':'星期四','时间段':'21:00-22:00'},{'科目':'数学','星期':'星期五','时间段':'17:30-19:00'},{'科目':'语文','星期':'星期二','时间段':'20:30-22:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3月24日 3月25日  17-19（每周四周五晚17-19）","response":"[{'科目':'','星期':'星期四','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'','星期':'星期五','时间段':'17:00-19:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.26开始每周六下午3-5或者5-7，要求经验丰富的女老师","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'17:00-19:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：上完首次课之后安排一周两次课：周一：7:30-9:30   周五：7:30-9:30","response":"[{'科目':'','星期':'星期一','时间段':'19:30-21:30'},{'科目':'','星期':'星期五','时间段':'19:30-21:30'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：从3月23号开始，每周六1-3上历史，希望安排个男老师","response":"[{'科目':'历史','星期':'星期六','时间段':'13:00-15:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3月25日本周五晚19:00","response":"[{'科目':'','星期':'星期五','时间段':'19:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周日1-3点","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'13:00-15:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周六日上下午 \r\n正式课可以上课的时间为周六日上下午","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'8:00-18:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-18:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：每周三和周四下午17-19","response":"[{'科目':'','星期':'星期三','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'','星期':'星期四','时间段':'17:00-19:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：本周开始每周日8-10","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-10:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：物理周五19.00-21.00备选时间周三晚上19.00-21.00，地理和数学周六或者周日的5-7、7-9，需要在同一天","response":"[{'科目':'物理','星期':'星期五','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'物理','星期':'星期三','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'地理','星期':'星期六','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'地理','星期':'星期六','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'地理','星期':'星期日','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'地理','星期':'星期日','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'数学','星期':'星期六','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'数学','星期':'星期六','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：每周周五晚上7-9","response":"[{'科目':'','星期':'星期五','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：本周六晚上7-9，或者周日上午可以安排，之后顺排","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：本周五晚上一节语文，周六全时间段都可以安排一节化学\r\n上完一节课觉得满意后会继续安排同一时间段","response":"[{'科目':'语文','星期':'星期五','时间段':'18:00-23:00'},{'科目':'化学','星期':'星期六','时间段':'8:00-23:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：后续正式上课是在每周日13:00-21:00这个范围可排","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'13:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3.26号下午安排，转化后安排周日上午十一点之前，每周一次","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-11:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：下周一开始每周一晚上7-9 要求安排男老师","response":"[{'科目':'','星期':'星期一','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：本周六晚上7-9 转正后也是同一时间","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：3月27日开始，每周日，8-10,13-15,15-17点，均可以安排，其他时间有别的科目","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-10:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'13:00-15:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'15:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：本周临时上课时间 本周六全天时间8-10 10-12 1-3 3-5 5-7 7-9 周日全天时间合适 8-10 10-12 1-3 3-5 5-7 7-9 一周每个科目各2次课程  数学和英语各两次","response":"[{'科目':'数学','星期':'星期六','时间段':'08:00-10:00'},{'科目':'数学','星期':'星期六','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'数学','星期':'星期六','时间段':'13:00-15:00'},{'科目':'数学','星期':'星期六','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'数学','星期':'星期六','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'数学','星期':'星期六','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'英语','星期':'星期六','时间段':'08:00-10:00'},{'科目':'英语','星期':'星期六','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'英语','星期':'星期六','时间段':'13:00-15:00'},{'科目':'英语','星期':'星期六','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'英语','星期':'星期六','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'英语','星期':'星期六','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'08:00-10:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'13:00-15:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'08:00-10:00'},{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'13:00-15:00'},{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：\r\n3月28号之后规律上课的时间是 每周三 每周四 下午 3-5 5-7 时间合适 周日全天时间合适 8-10 10-12 1-3 3-5 5-7 7-9 一周每个科目各3次课程  数学和英语各三次 ","response":"[{'科目':'数学','星期':'星期三','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'数学','星期':'星期三','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'数学','星期':'星期四','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'数学','星期':'星期四','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'8:00-10:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'13:00-15:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'数学','星期':'星期日','时间段':'19:00-21:00'},{'科目':'英语','星期':'星期三','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'英语','星期':'星期三','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'英语','星期':'星期四','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'英语','星期':'星期四','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'8:00-10:00'},{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'13:00-15:00'},{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'17:00-19:00'},{'科目':'英语','星期':'星期日','时间段':'19:00-21:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：本周日 三点到四点","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'15:00-16:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：从3月28号开始，周一到周五上课，语数外这三科，每天两节课，上午10-12一节，下午3-5一节，老生停课超180天替换","response":"[{'科目':'语文','星期':'星期一','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'语文','星期':'星期一','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'数学','星期':'星期一','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'数学','星期':'星期一','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'英语','星期':'星期一','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'英语','星期':'星期一','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'语文','星期':'星期二','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'语文','星期':'星期二','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'数学','星期':'星期二','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'数学','星期':'星期二','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'英语','星期':'星期二','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'英语','星期':'星期二','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'语文','星期':'星期三','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'语文','星期':'星期三','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'数学','星期':'星期三','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'数学','星期':'星期三','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'英语','星期':'星期三','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'英语','星期':'星期三','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'语文','星期':'星期四','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'语文','星期':'星期四','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'数学','星期':'星期四','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'数学','星期':'星期四','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'英语','星期':'星期四','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'英语','星期':'星期四','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'语文','星期':'星期五','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'语文','星期':'星期五','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'数学','星期':'星期五','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'数学','星期':'星期五','时间段':'15:00-17:00'},{'科目':'英语','星期':'星期五','时间段':'10:00-12:00'},{'科目':'英语','星期':'星期五','时间段':'15:00-17:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：本周六开始每周六的10-12 转正后也是同一时间","response":"[{'科目':'','星期':'星期六','时间段':'10:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：4.10开始每周日上午8点或10点","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'8:00-10:00'},{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'10:00-12:00'}]","history":[]}
{"prompt":"从文本提取'科目''星期''时间段'信息，并转化成json，文本如下：周日的下午3-5的时间","response":"[{'科目':'','星期':'星期日','时间段':'15:00-17:00'}]","history":[]}